SHF拉打特攝綜合POST891 痴撚線魂展(4)

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

10月
日魂 29

港魂 26

20年
2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

待失蹤人士

屌，終於得
MB一完就順

留名

diend build成功

人人有真骨玩

ded缺貨

拉打係小圈子玩具

明咩事啦

終於訂到DED

終於去到新世界

sor囉 各有各做啫

雙雙達陣

買到了人人有骨練

到
祝各位買到心頭好
我去食野先

達陣
期待人人有骨煉

見到孤仔個價個個以為炒得....
限二喎大佬

唔畀影得1:9火龍套裝mh ultraman and龍珠
仲有end game 個堆
拉打影相排撚哂隊

你係分兩次？

3隻都訂到

The end!

Diend一定要搶港魂金銀兔一板板

缺貨都唔好停F5
有機會唧牙膏
祝好運

最接近既距離....沒有被diend選中既人 比對不起選中左

新手玩咗四個月 第一次訂就達陣

達陣

新手成功 雙入

想知有無得一個ACC 訂2隻build?
姐係分2張單
定係佢係限一個AC一隻?

DIEND達陣

分兩次diend完見仲有build就訂埋

今年重點係拉打

我本身唔諗住買，不過唔小心加入左購物車，咁未買囉
((日本順到傻

build都停埋

diend已付款

俾錢個位lag咗然後睇訂單得咗啦

新人留名

終於訂到
地獄通行卷有一張

第一次喺港魂搶到魂展貨好感動

拉打影得果啲都俾人公開曬了

去到比錢個位死咗唔緊要，繼續f5就得

新手港魂初體驗

人人有真骨

新POST留名

覺得00R第3版(Designer's blue)隻色怪怪地
同其他00機擺埋一齊唔太靚咁

搶到隻Diend 任務完了

diend冇愛
金銀龍達陣
差天才同BE THE ONE齊戰兔

突發

姐姐與Diend BEST MATCH

新手留名

依隻一定雙入

比緊錢，入信用卡入完岀fail，原來無貨

lm

End Game果堆想睇
出左邊幾隻？

build 同 ddend達陣

七劍加飛機叫第一版魂限OOR就第二版

咁第一版同第二版有咩分別

冇得咁玩 請開第個ac

係咁既咩 不過我都買到套

無嘢唔畀影最強3位同build line 要排隊先可以埋到去

終於

diend 達陣統計
1

marking同啲色都有少少唔同

泊巴Check Tg～

新手diend成功
希望遲啲如果真係出aims同滅迅都訂到
miss左01，唯有到時現貨食炒

頭先試過用日本vpn唔得 應該咁啱

如何

我個vpn得幾十kb/s都暢順訂到
你諗下點解香港會係咁sorry

DED-陣亡
Build-達陣

終於搞掂
ded、金銀兔達陣
用屋企寬頻wifi一直sorry
嬲嬲地用手機限速2mb 數據反而訂到
港魂我屌你老母

跳緊舞係疾啲

已射

00r 龍兔

我仲諗住有真龍兔

好撚勁喎泊霧子排500

我未收到

有假龍兔袋住先okay?
各位記住唔好停F5

係

懷疑佢限左ip
所以你用wifi同一個ip都係踢你出去

排白點+200

咦 係喎遺忘咗

唯有自己做好啲

勇巴早
你打錯字，應該係箱入

訂唔到ded

email慢十幾分鐘左右
反而信用卡就即刻提我扣左數

你個名

得阿嬌龍我

卡到四十幾分先訂到00R，之後仲訂到diend同龍兔，不過分咗3次訂，俾咗3個運費

每次有新嘢訂都係類似情況 只係多定少

海東唔啱咩

個網未load 俾完錢果頁
信用卡已經扣埋數...

新po 留名
出返去做嘢

明明訂左ded先，但淨係send左龍免

做咩咁搞

請各位善用不推文🙏🏻

Build仲爭真龍兔, 黑洞同隻強化metal build就齊line

今次呢個賽果... 我好滿意
繼續訓算

過多陣就會有

剛剛收埋信

收錢最快手
出單慢慢先

板都咁,大貨應該變曬火柴人

仆佢個街啦

咁都要串
新手第一次撳到mb

報告完 睇下持續留低既會有幾多個

仲諗住exaid會有堆lv1/lv3
影都無

牙乳達陣？

架電單車真係屌打zio果架

七劍+00raiser隻藍色深色啲
第二版(魂限00R) 淺色少少

無比錢唔會hold

射撚到一地都係排緊隊影相

算係咁啦，我覺得幾靚
反而隻watch真係好on9

3隻已完
大家可以返屋企

你埋一埋嚟先

個個都話唔會買張敬軒,頭先禁ded hi錯load左入去:缺貨

記得去埋間舖

龍兔呀屌

終於搞掂好撚攰

呢度有咩

大隊長今次睇中邊款

入到去了？
多人過動漫？

我

btw依家睇返先知港魂係5月貨
訂唔到嘅咪等其他舖開快貨囉
強烈建議 快貨龍兔訂炒孤 ，diend就安心等慢貨開訂

ankh都無貨

純粹睇下唔同角度

如果出埋藍黃紫就爽

成個鐘冇做野
仲要中間同事打黎

DED CG 無了

出啊

佢話嘅

訂ded時，一打完信用卡就扣數
但畫面一轉又係sorry ，e mail又未收到
F5咗成5分鐘，再開過新嘅 分頁睇返訂單
發現成功訂咗

大脾有肉地

4，5月

其實快貨00r先貴600 都唔差

要一 唔該

任買

你冇搵人拎快貨龍兔咩

龍兔最划算，俾多$90快半年玩

純粹唔同角度

良心企業，老闆犧牲自己一個quota俾客

要一

電王應該又4隻係基本,差在會唔會出埋4隻二孖煎同兩款齊格
但一定要出06C呀

雙入

港魂係咪特別少貨

突$600 啱啱好買到一隻diend

對閪角都係唔改返細,又要買DLC

撚住先

等排等上傳

油王：我全都要

環保企業點會換模

人間體 Ankh 已缺貨
有冇人尋日無訂？

冇晒ded了

有關網路流量嚴重擁擠的道歉啟示

由於網站用戶眾多導致網路流量嚴重擁擠，造成無法正常進入網站，對各位用戶帶來不便和困擾，在此致上衷心歉意。

dllm

已正評

咁睇佛牌隻金又ok

應該驚好人之前檀黎斗咁

CG我都想雙入

Grand zio隻金好似靚過無敵

玩死工廠阿姐

佢唔分開時間啫明知熱門

苦瓜隻綠好正啊

其實係

平成個個好震撼

訂完其他無錢 諗住遲下先再算 取消完訂單 點知就無貨

今次個雕唔錯不過我想要手多d

快點強姦我銀包

國產野就收埋啦

我都唔明
一啲開9 一啲開10咪好
就算9嗰堆炒埋落10點 都唔關佢事
而家做乜鳩

今次ankh唔算少啦，都捱過夜
平時真骨雕 幾分鐘就搶完

官方bandai 都叫國產

新手想問
港魂可以cut單？

出埋隻鍬型蟲
空戰

大家怕左笨大真人頭雕

試過1秒完

我想要手呀

炒埋一碟

睇下超人zero幾安全

漫遊上傳好耐一陣先算

拉打
MB
聖鬥士
3條line根本應該分3個時段，塞晒落同一個起跑線咪電腦大爆炸

1個開9
1個開10
個網你長期唔使入都似
1個開9
1個開12就差唔多

記得有一年有分時段
上面明顯知有問題但唔做姐

點解苦瓜可以咁型
諗起第一次變身初生蟲 型到仆街

可以

你意思係你想cut? 定係問佢會唔會cut你單？

頭先都sorry

唔好浪費data，你返到酒店先慢慢upload啦

慢慢啦

今日晏啲就知我會點處理

結果塞到9點點打後先係正式開始

Evol囉
好似係唯一一隻港魂非真骨shf唔洗30秒就收皮

淨係分開mb就夠

得
cut邊隻?唔問下依度有冇人有興趣先?

我有訂架
唔準你咁話個死mk仔

係衰隻Watch

當然啦唔係咩叫攬炒

出貨時間又唔同，係咪都要分開撳，同一時間開訂把撚

港魂IT懶得做maintenance 一野開哂9點你地自己慢慢塞飽佢
收工

展品都咁

睇情況

其實個sorry page有港魂logo
姐係話你其實應該入到佢個website server
只不過佢踢你去另一個page唔比你訂

大雞突登留比呢度巴打

我建議晏啲/少人啲先 而家好多人mon緊呢度大市走勢

一年一度

對黑貓唔係咁講法

你諗下，咁撚樣塞法，即係個個㩒一隻就去直接俾錢算
結果大把人同一個月都分開俾運費，剩係ded同00R都係5月我極度深信冇人係一次過俾錢，因為根本唔會俾你load到

鬍鬚佬用布袍
但龍我evol條裙好似係膠？

最好私底下pm啦

係膠嚟

係 佢人流管制
塞到9點半打後可能有部分人走左就放返我地啲契弟入去

有咩慘得過係你想訂shf嘅時候，大廈網絡全死

有冇試過展品係布，出黎個成品變咗膠

所以分貨分到閪冧

真 個個為左比左錢先 隻隻都多40

我自己頂盡得某款得一隻有多
晏啲先知會唔會多咗個隻

新手問一問zero one開咗訂未

好在今日放假

手機出動

成楝樓一齊搶點跟

又俾生意乜乜屋做

咪內部認購完就公開囉

月頭開咗啦

撳到就算

oh shit

點擊以下連結展開激情對話

有無諗過係其中一個人自己手機禁
然後走去cut左成棟上網
等自己少成棟樓既對手

驚天大陰謀

隻隻限1wo
你兩個ac?

你買唔到咩

金銀龍兔等be the one算,唔出咪算

佢叫人日魂掛

唔係

我覺得金銀配得幾靚

唔係
只係諗住唔好咁快取消訂單問下依度啲長註巴打先遮

衝到港魂又諗住衝炒孤快貨

CG好似多人上岸過ded
開頭個個以為cg抽選 ded魂限 點知ded出黎仲搶手

雞雄哥好野.gif

我打去icable問，佢仲好輕挑講俾我聽

真骨嘛

btw我都係撳完CG先再撳DED

衝邊隻？Diend俾貴三舊幾有啲赤喎

今時今日仲用有線

冇得揀啊，舊樓。

靚係靚,但be the one吸引我多d

我懷疑知咩事

01動畫

準備出

上左熱門.........

魔性澎湃

老闆要一

太多人無用不推文 急撚住報喜嘛

盡量使用不推文了

唯一一隻想入既新世代ultraman

伸手會員報到

我飛咗右手邊係最搶手嘅三強同標line
個職員見我即刻無興趣講咗句01唔知咩

屌！請善用不推文回覆

認真有無人諗住入2隻ded 之後display曬2把槍

提返聲啱啱提到嘅end game 系列係近日受注，蜘蛛好似有無限手套，鋼鐵人有透明盾effect

今日晏少少我試下

我
不過買唔到2 隻

係
有手套仔玩

mafex出ffh gg俠
雖然要買既都買哂shf

唔畀影嘅shf系列詳請睇返我上個post留言

上年hazard有開2次

之前朗豪坊展入坑之後一路有留但少上水，啲po太快追唔切

最終決戰
蜘蛛仔有手套
85 有透明盾

另類再販

其實講緊果隻係唔係紅眼ironspider 有無改返光面

而家先食第一餐咁大乳唔多想周圍行

日魂DED仲生存緊

之前先講完唔環保依家又

shf隻iron gg 好似閪閪地？舊果隻無入

間舖仲有得打卡

有後面棵花唔算再販

掛住港魂sor

01 暗殺之~

下個月先知 因為暫時無圖

有呀
Iron版紅眼有爪爪係後面

如果跟之前咁 素體瓦既 爪無刀既 真係不了

拉打仲有冇嘢無影到其實

棵花又DIY 定跟劇

新手一問

到底悟空有幾多版本

笨大：同模改色任出嫁喎

DCD都入兩隻啦,DED無理由唔入兩隻
想買兩隻但限一,另外果隻只可隨緣黎緊太多骨買

一 陣隻極意

長出長期有1.0全部變2.0重出

少年 普通 超1/2/3/4 藍/紅 極意
仲有咩出

果埋ooo 我覺得會出前面果6隻 之後等玩家自行組合

著衫，爆半件衫，爆晒衫

以快貨龍兔黎講
佢係良心過好多網店EG XXX屋

Tajadol

我都係煩緊呢個問題 dcd都2隻 ded唔買2隻又奇怪

有跑鞋先得嫁

全combo
係唔知龍combo出唔出

出得界王拳2.0,咁未來就出埋藍毛毛界王拳
不過有新頭髮算有DD誠意

ded入兩隻你無舊個隻dcd點一齊display

仲可以配唔同頭出

真骨有排玩

界王拳, 極意有兩款

說好了的神主牌呢

佢要出有幾難

OT MB高清圖

佢出到同佢會出係兩樣野黎

繼續緊旅程

dynames配virtue炮好奇怪

OOO果幾個大組合都應該出硬 唔係佢出可分件無意思 比較擔心古迦走數

超藍再加界王拳
界王拳唔同倍又出多隻

同海東夫人一齊

4隻都入硬

我初初以為肥仔德嚟

好似iw eg mk50出兩set咁

Exia R4都係六神合體咁

#metoo

唔記得之前咩咩屋係啲fb gp點講
咩都係係想大家有玩具玩,唔係支助去旅行
ded 1xxx

環保野慢慢唧

唔怕佢出幾多但只怕佢唔出
不過前6隻一定出硬,佢開發骨雕新body都係咁姐

食返個牛肉飯暖暖身先

diend慢貨會唔會開訂架

如果要玩ooo 海，咁要入幾多隻先砌晒所有combination 6x6x6

Dynames Repair III = Lockon+Tieria係愛嘅結晶品

好似係通販？

今朝玩完
日魂任㩒

今朝9點PBHK咪開完訂

exia r4真係好hae, 6神合體連色都唔改下

係呀

膠達反而對metal robot隻Barbatos有性趣

孤爆開唔開

如果已果期網上開訂ge話 DED佢地算叫做最平果個
記得係齊頭1千

新手一問 乜乜屋快貨龍兔當初開幾多

日魂未收皮可能佢㩒緊啩

750

又要搶

魔劍下的孤兒

都合理既

展品幾大隻幾靚

不斷f5然後突然訂到金銀龍兔係奇績

我最撚支持真花老公
又屌鳩騾又屌乜乜屋 好波

香港玩具炒市
由大家帶起
希望遲下會上到十幾算
等大家都無錢玩

淨係display only都中12隻＿

我都覺得呢隻最驚喜，啲effect件又特別

本來唔鐘意機設一出無睇 追哂2季又好鐘意

竟然

有effect件正 支棍咁大怕佢不舉

似乎貨量都唔少 人人有cg玩

伸手一問 有冇人放hazard

徵社長連單車

黑joker

ded入左車 tick埋visa
確認訂單話無貨

所以佢display都係要用支架

Same

點解要比假希望

撳唔到不推文制

一陣LUNCH TIME睇下先
而家好眼訓，好想做番自己

大橙

瞓啦柒頭.jpg

明天就知10月兔兔腰帶如何

新手 sorry

都講得幾0岩既

講笑

9月個條呢

暫時唔見更新

孤扭補件呀

搵唔番玻璃心宣言

係日魂都未有更新...

搵嚟把撚咩 眼冤

搞手只係打個和

Sorry 唔記得不推文

檸蕉

宜家轉運咁方便 d炒價屋仲生存到幾耐

唔係呱

人地做fans圍爐路線 你識咩啊

巴打心水清 幾貴都有fans狗衝

藍精都未執長有長做就知d 人幾低賤同香港人幾有錢啦

早

早
瞓多陣嘛

睇返尋日成個post啲SHF+真骨圖, 多到唔識整合

我想問如果用日魂㩒，用樂天俾錢，運送地址係咪一定要係住宅？
如果用d集運倉地址得唔得？

今朝起左身 咩都㩒唔到

ooo都收你皮

幫下你

著跑鞋就得

砌緊一款最盡擺兩張近照, 唔擺大合照, 點知廿幾三十款

唔啦 唔買 擺唔到咁多 好似係

全部腰帶近照

成千銀

有無人買都成問題..

以前好似都出過隻

9舊幾水都有班傻西排定隊
我係孤仔下次開夠1200都得啦
fb仲見到人問用diend換唔換到響鬼

大家睇唔睇到有啲咩唔啱大乳你講嘅係咪咁

換到午餐肉

咁我寧願要diend唔要響鬼

坦坦錯腰帶again

擺多幾年 等響鬼再販就換到 或者響鬼有美版呢

似係喎

今次連展品都錯

阿寶召喚

隻紅金，心口甲下面塊件倒轉左
Sad貨都展覽

可唔可以屌撚死佢。。。。。

捉個職員屌屌佢

好似連hazard trigger都冇埋。。。

可能要排隊屌

見塊版好似evol個條
應該眼花睇錯

1145訓醒仲訂到zero

正常

超人冇人玩

新加坡d 金銀同diend 無人屌

又串

sor囉

每次p bandai未到貨先扣數都好肉痛

兩罐要補幾多

咪又係幾舊水....

兩罐補300比隻響鬼你, deal?

兩箱啦屌

驚你走佢數
係都要扣咗先

唔屌啦廢事
你話打卡係呢度？

係魂展痛啲啫
平時根本都冇野買 一個月都未必撳到一次

油王 II

ZIO II被遺忘了

明天就知把閪劍

我直播掉落街

邊度有直播睇

到時放link上嚟

今個月p Bandai 買咗差唔多5千

點跟

比個地址黎 我係街執

油王 trinity

油王 III

包含八拆？

韓國野 唔係大陸豬

今日都3千，加埋之前mb parts 同天威勇士，差唔多，已經冇㩒卡妙

實有嘅

油王 3.0

有新咩?見啲人好似講都冇講起

拉打係咪已經全劇透

咁忍得

因為唔比影 得文字描述 好似係

佢都無禁影區...

衝呀

以為禁影區入面有拉打

明天自取

我諗住真龍兔

上晝同魂展搏鬥完返去望一望kiba
屌sold out

一樣想法

早晨
佛系玩shf嘅我表示

人人有骨練

人人揼邪骨

我見今朝仲有

瞓多陣

專登為咗合把劍而後追武器set
我諗應該真係冇得合

Ankh都好似完咗魂展又有返

雞雄哥你撚我呀

三合一準備出場

屌你老尾，fake撚到
垃圾01

又缺了

雞雄哥唔派古迦

屌唔通真係要去炒孤

BTW之前唔係話今次魂展其中一個主力係Ex-AID?
但結果得一隻Muteki Gamer展品？

黨媒01事旦啦

呀美古迦in stock左
快啲計數

咁你快啲出門口啦

可唔可以比關多芝痾打尖先

咪最多拎返舊年堆環保展品出黎
paradx同社長X-0蹤已失

無無就完結

廢老出完可以唔使出

社長垃圾桶啦好嗎無人識你呀

炒孤11點半已經排緊隊，繼續我個名啦

咪臭係 啲過氣社長躝啦

出完你咪又係屌

我仲等緊X-0
X而家太貴後追唔起

好事

有冇人知多唔多人排緊隊

唔撚屌 屌你就有呀
出社長咪即係無無又遲一個月囉

算喇屌 我都係瞓多陣算柒數

孤爆又排，ht頭先又排隊等開鋪
不過ht班撚閪就比人放流料玩左鑊

舊年MB盛況

後樓梯.....

喱度好似有人係隔離放流料

再瞓當無事發生

Rider player nico

好想幫佢咩書包

張床要人

差唔多啦

想知咩事

可能見比人玩完就落返孤仔排mb快貨
我相信實有

如果sb突然開訂再販mk7點算

想同佢診一診...

機會係留比有f5 ge人

Ht有咩排

好事嚟既 證明佢開得多嘢仲要熱門
我都想每個月比佢搶5000成日諗後追啲咩好煩惱

舊年吹水話兩條龍相撞

泣王

話今日開做會員

佢同大我一男一女係廢棄醫院度玩咩都冇人知
外傳隻4眼狗食二手西咋

排到上廿樓 其實我排孤

尋日有人係ht post話今日開會員
結果今朝有一堆人去咗門口排隊

流傳今日ht收會員，成班傻閪10點就上曬廿樓曝住等開門
結果咩9都無發生

冇錯 所以我都係收皮算

孤有冇咁多貨

回顧返喱一年買嘢個list 八九成係舊嘢明明新嘢我都訂得好足

大我真男人黎 唔做呢D野
佢仲借左間房比我同Nico

想訂埋快貨CG但驚慢貨甩唔到手

應該大把貨，除咗diend 限一，其他全部限二

crossZ evol都有辦睇
以笨大既環保心態來講好大機會

仲未截龍

上年我都係咁追舊野 之後放左唔少
點知今年矮王炒起舊野 我就揼春了

準備去排

goal

快撚啲啦 無位啦

港魂，黑貓唔閪冧既話其實都幾好既依家又多返啲拉打

應該趕唔到

今年無日本限定啫

邊個話真男人唔敦倫㗎

都少有咁開齊

追咗15盒drive另外加部車 好有滿足感

部車真係世界級
可以車霧子

條尾係幾樓都唔知我走左

攞咗架車去車真花BB

開多啲

人間體係個好開始

有build都算奇跡

SHF真骨雕預左架啦(人間體)

咪就係
之前乜柒都無

我要見展品

不完美要改善

SHF 大雄乜乜乜乜症(雞地獰猛霸主)

好難捉摸
之前以為係版權唔俾開
但開左evol又唔開兔兔坦坦

真龍兔都環保架

不了

係囉
隨心出發

加多兩塊膠姐

咪就係

SHF 真骨雕預巴

箱入

有展品都唔好開心住
找埋條數先開心都未遲

出埋出布我ok

Show 扑ed user - 泣王

自己上色我都肯

唔敢同你爭霧子都要扑呀

我岩先都係咁，等多一陣都唔見埋

呢個ok

xx屋又有生意做

要二唔該

show 扑ed user - 哭泣

龍柒望落係膠

用我架車同真花做埋啲苟且既行為
比返架車我 連埋真花

要3啦....
一隻收藏
一隻玩
一隻哈...哈哈哈

阿嫂望住你啦

聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲
沒法子泠靜
No time to think

巴打你啲口味

Option Parts - 雞雄後官三萬

show埋 扑ed user - 啪霧子
架車還俾你, bb我接番走

哪有

一箱24盒

比我試試先

趕住去孤

咁遲 上到廿樓啦

去啦唔好諗 冇晒就係冇

暫時fb無更新

你問緊乜嘢訂哂之後仲有咁仲叫唔叫訂哂

你地去孤有咩搶？

中國人又揚威日本

留名跟住
我地留俾現場巴打發言

應該係魂展堆快貨

有女比人任上咪去排

會唔會訂哂就無 呢個問題好深奧......

谷住就放啦

炒孤得男職員

請俾趣

咁撚貴都排長龍

大佬唔好咁痴線啦

無內文睇？

每隔60秒,非洲就有一分鐘過去

買羽毛球拍

真係得喱幾個tag 加一堆啡盒相

無丫，我都想聽故仔

淘佬果班

其實都想像到係咩事，但都想睇片睇圖

其實唔太鍾意e間野平時做事手法

想知咩事無幫襯過

都係嘅
搵下先

＋1
願聞其詳

應該同早十幾年"我要食魚翅"個情況差唔多

類似苦瓜胎屎咁
有鑊氣ge貨就一齊炒撚到飛天
最近佢拎十幾隻骨雕e哥賣兩千銀1隻

拉打po巴打shf化

喱單真係唔知

第一個你shf化先

如果雞雄shf化
應該要跟多幾多條女

眾望所歸

今朝發生左咩事我係唔係錯過左地獄列車

me

九成諗住兩種頭髮加把武器就7700

一盒雞雄，一箱係女

老闆要一盒雞雄2箱女唔該

全部留一 旺角取

咁搞法洗撚佢幫咩

瞓多陣就無事

武器都唔跟，得閪手，買唔買
照要2

屌...

港魂魂展慢貨

屌尋晚掛住溫書無mon post

溫多陣就無事

試下而家睇住個市睇下有冇籮底橙碌出黎

無咩事 你訓先

依家已經無我嘅事

武器係咪99出咗

正確答案

雙子又有，99又有

無記錯十億都好似有

1隻算，成個展佢肯出齊中成30隻

九算孤開成千蚊點訂得落手

孤注半個鐘都未截，竟然
睇來好多貨

慢貨囉.......

唔識搞轉運

原來牙狼都缺貨港魂

慢貨你估佢之後唔開咩

咁你咪唔好買

得下鋪頭開日版
話唔定日雅宜家多到水浸呢

睇中左佢把劍同斧頭

等慢貨算 排隊訂

無打算挑戰

下，竟然，尋日重1人12

港魂少貨到

呢隻反而無乜所謂
孤同港魂同價

剛剛睇缺貨中

京本政樹等黑白貓開幾錢訂
孤爆同港暈索價一樣,今個月比夠錢了要分期

咪買喇
港魂入左隻，日魂又入多隻

係唔係有興趣

成千蚊唔會訂喇等佢再開

無

下個post可以叫 展後你點睇

你繼續開

有仆街仔影左marvel相呀

每個加少少新野

你地開啦
等埋兔兔派貨我先更新11月賽事

實有嘅...

Iron gg隻爪有改

Goal

等圖洗出

反而想要小辣椒

你想一對玩弄

yes

買埋新嗰隻有盾有海星吧

魂限倍輕鬆

買得過

比最後啪手指個配件好過啦

題外話

To 結衣fans

好正

有朋友真好
託個fd幫我訂
佢F5左成個鐘先成功俾到錢

你又要參戰

好在未買ml
繼續等黑人大隻藍紅色裝甲佬

一定出多隻戰損

唔買

仲有MB

恭喜

講還講
唔洗貼圖架啦

要有頭彫

越買越多，屌

diend留一 旺角店取

pass

我真係恭喜你呀

下星期就有得撚

多謝你
係今日真係好開心
好在個fd醒
問我邊隻1st priority
佢㩒哂兩隻之後ded仲有貨

其實講都唔洗講
特別係果班who果班屎忽鬼

sor
用漏左一重加密

大又買(HT, Medicom)，細又買(SHF, Mafex)

Btw排撚到上7樓

每一天返工望下啲單你就會行快幾步

已訂

冇買之前隻普紅

D單得返橙色

電子單先多個個星期去找數

倒灌

唔洗sor

希望運氣延續今晚
一收工衝去買15機
應該有掛

差一百蚊
去咗孤訂zero set

下星期有得玩

橙色單唔想儲了

我都係，結衣做封面既我都有儲

真
又慢
唔想儲

下

咁都未堆

個埋單要儲幾年先有貨

時間問題

OCE水瓶都仲有貨！？

慢到仆街
Rerun 未派但有現貨賣

約約約

貼錢買難受

好難明咩
我成日都話我訂哂我有訂既野
我冇訂既一隻都冇訂

出年魂展可能約到呢

呢啲仆街仔天堂有路佢不走

都幾貴

棄了
Ht正仆街

無聊當有趣
樓主個名

到時魂限派晒仲book緊拎10月既貨

A3大大本324頁

買！

2021年：閣下於2019年訂既唔知乜春已到貨

面書班attention seeker係咁無人理佢就自然無癮

我用肥thor結終ht嘅回合
turn end

祝你好運

我都就畢業了

講極都有人幫襯

Bs

一早知 有心理準備既話又冇野既
主要係呼籲未知既人諗清楚

唔駛太擔心
以往巴打們都拎到 不過要啲時間同功夫啫

海海

就係有個fd全職量地諗住時間問題等佢幫我交收咋

好大乳返咗酒店坐下先

你d拍攝角度

骨雕痾屎成兩萬yen

OOO都19800 海鮮價到

d貨好快手

對唔住囉影得差隻手黃色好似冇tatoba 咁衰

千葉果邊水浸緊

一唔小心會上鏡

廢老都19999

最衰都係你

展品不可盡信

雞雄哥直頭應該開埋模型化

估計產品數量同line數 猶如元祖高達
BB HG RG MG PG Mega GFFMC (MR,MB)

原色 真實色 映畫色 Ka. 電鍍 彩透 全透 金屬coating 1.0 1.5 2.0 3.0

waaa

又六魚

有無巴打得聞將 最強 改為 出未

一開就甩甩地

笨大:仆街display過我當出左嫁喇

原來9點開訂 等我仲鳩下鳩下等四點
btw至痾two派未啊

你玩爛左

今日個名大派用場

工廠大媽趕住出貨

有無2手價對比下?

貪平呀嘛

可能條腰帶膠太軟，吉唔實
我隻kiva都係好易甩側邊舊野

我果隻kiva又無 睇運氣

笨大QC

趕唔趕d大媽都會出錯
鬼唔望佢地工作比越南印尼取代

ok呀

等睇坦坦錯腰帶

可能無腰帶 咁咪唔會錯

依家危險兔坦二手幾錢

SHF拉打特攝綜合POST891 痴撚線魂展(4)

#416 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已錯

Dark Kiva都要小心

要賣腎了

銀毛悟shf得五月開左訂？

孤仔銀兔係咪訂哂了
依家去緊

個shf gp得d曬命post 去魂展又無展品圖貢獻下都算 得個盒既相都好意思開post 要呃like都比d誠意放個靚pose比人參考下

訂咗港魂ded 到時黑貓派貨自取好過

銀兔應該好多

又唔係第一次
經常都係咁㗎啦

老早已離谷 眼不見為乾淨

孤咁都炒

可以等人送上門嘅

孤炒？

檢查一下先啦

孤重唔開

都慢貨囉 唔爭在等幾多日

有得換？？

唔知應該冇啦

黑貓倉係公司後面街 可以自取

腰帶有咩補救方法呢

原來九龍灣人

個shf post得d曬命post 去魂展又無展品圖貢獻下都算 得個盒既相都好意思post 要呃like都比d誠意放個靚pose比人參考下

佢拎俾我架喎...

想問。炒孤diend爆未

難分真與假

aa膠

好頑強中

巴打好靚仔

你少去工廠區啫

金木你未俾tg我

第一張
你個名

post左相喇
手指慢

又舊又殘

仆街

正想講 我以為自己睇錯

我以為係我自己隻眼

好難搵lift

唔該巴打 成功訂左

唔想落膠水可以試下暴力推入D，迫落個窿度

用aa膠令條柱大d

影完相要賣出去架 仲開咩盒

物理帝
下屆諾貝爾獎非你莫屬

行樓梯啦 得果1層咁大把

兩個鐘竟然仲有

已pm

推
仲有無得訂？

樓上有成功例子

如果同我隻kiva同一情況就係條腰帶太軟唔受力，想插落個窿果陣，條腰帶就迫埋條腰，攪到插唔入
（講完都覺得有d糟糕又軟又插窿

不安

小畫家頂全先

已save

粗粗地

下個post將會見到

用口水咪得囉

咁快就30幾頁 無啦啦多咁多人

今年魂展正丫嘛

暈展係左架啦

雙入快版

新手一問 買孤仔單有咩要注意？

Dark Kiva隻眼好似真係藍咗少少

係多咗好多人問「xx截訂未」、「仲有冇得訂」、「無貨仲有冇得再訂」……

極意都係任撳

岳仔

仆街，東京天氣差到降落唔到
而家停左起關西機場

面書啲人話龍珠插硬水嘛 唔炒起洗乜訂姐

訂二都仲有
我都估唔到

你要坐JR定轉飛？

龍珠shf真係不停跌

你講完就完左

預巴用依張

古迦玩具門口隻豬豬好得意

咁嚴重

#1 你地開啦

市場分析C

又有人放廿騎普通form 點睇

係快貨

慢貨無跡象顯示需要

唔記得左撳....

推得太快追唔切
今次魂展有冇beast實物

關我鳩事咩

一齊學嘢

見到有個蒸糕屎POST變左私片 笑左

想問有無師兄係郎豪坊買完隻build番黎左邊tank膊頭個位勁鬆 跌落黎 有無辦法整番緊

日仁

通病

唔明噏乜

1001

下個post放返喱兩條link算

唔明+1

世界和平靠你了

笑左
問問問

佢話等東京天氣好啲佢就原機飛返東京

諗住放下#2 #3咋緊急召喚雞雄哥1001先

有人開450徵 GO屎，有個人出來屌佢話炒價收，再show off自己死貨價入咁上下，似係本身有私怨

留名學嘢

無計好撚大乳

攬住條女果個

咁都有私怨

有人特登托高個價都唔奇既
講真有睇套嘢既人一定唔捨得450高追ghost

我訂Grateful嗰陣580

而家d 舊版shf係咪已經冇人要，好想放晒佢清位

只要係平成廿騎, 再舊都有人要

印象中好似有個版本多塊膠片

睇有無真骨啦...

除左電王

講真，舊shf黎講電王算係咁

排200

琴日先見有人交收SHF fangjoker

有隻甩色hyper kabuto...

但係出咗展品就無人會要

電王只入咗super climax form 同wing form

排軟骨散

賤價囉...

而家啲shf就嚟追到真骨雕

條女好味

甩成點

好瘦

be the one壓軸登場未

無了

某d質素上真係
build line gaim line exaid line真係唔差

有黑洞龍我跑出袋住先

阿嬌龍我

睇evol心情

炒狗開始造evol市

上次睇右手拳頭就黎冇晒紅色
而家唔知

唔知炒乜,等睇炒狗損手

已射thx

以前岩出個陣好靚架

好似話掉轉左右肩甲關節就得

理閪

evol好波地獄特急列車

1002

想要黑洞

等泣王打救眾生

快點

買隻phase1自製住先

我都搶唔到港魂, 死死氣去咗炒孤訂一自用

會唔會有生之年都...

SHF拉打特攝綜合POST892 展後你點睇(5)

我老公

(5)

魂展display only(5)

真花BB跳下跳下嗰張正啲

應該訂二打救眾生

display only切勿亂射

造福人群

以前ooo戰隊覺得好靚，但依家隻sagozo拍埋新shf隔離個身形好似女人，ratorata隻腳又腳軟擺唔到pose

幫大家pm埋炒孤

時代既眼淚

點睇都係唔夠綠

小道消息

0110

1001未

推

又一個post

希望出嗰陣隻眼啲色會再調下

1011

有舊個隻都照屌

1111